原來連黃毓民都係鬼，咁你覺得杜汶澤係咪鬼？

杜汶澤係鬼
杜汶澤唔會唔係鬼

中美和好，反中撚炒哂車

依期似係target杜生

戲子咩都賣，如果係有幾奇？

小罵大幫忙，共匪臥底正常操作，由搞笑戲子嚟做，更加呃到班港豬啦！冇錯，我係話在座各位都係豬！